15號定25號金仔核試, 邊日係吉日？

女神, 我愛你！